有冇邊位巴打讀緊果科唔係自己鍾意讀?

好撚辛苦 愈讀愈頹 愈讀愈迷茫 你地點捱到Grad?

捱到defer埋
都唔知幾時畢到業

仲有一個sem
迫自己話好鐘意

i love engineering

你不如問有邊個係中意自己嗰科？
有興趣嘅科 通常grad咗又搵唔到食

駁唔到 #

以前捱完個大學出黎就有保障家陣都唔知捱黎做咩 又唔敢quit

n展都叫專科呀 我垃圾bbq炸

I love law